올라왔어요.
책상위에 USB메모리 있지? 거기 두고 온 거 같은데..
유에..뭐요?아..뭔지 모르겠는데.
왜 까맣고..작은 샤프심통처럼 생긴..없어?
까맣고..작은 샤프심통처럼 생긴..아! 있어요!
미안한데 거기 안에 있는 파일 하나만 메일로 보내줄래? 급해서.
아..저 무슨 소린지 하나도 못 알아듣겠는데..그냥 제가 이거 지금 병원으로 빨리 갖다 드릴게요. 네. 네.
언니 뭐해? 빨리 가~
나 지훈아저씨 병원에 빨리 가봐야돼. 줄리엔 아저씨네 혼자 갈 수 있지?
어? 어.어..
먼저 가있어. 난 병원에 갔다가 금방 갈게.
